是日靚午餐 四川担担麵

四川詹詹麵

四川擔仔麵

唔似有花生味

大陸仔

九龍仔